其實我真係好唔開心

屋企有個精神病人，佢係長期都想我死個隻
成日都話要殺死我，之前有次真係黎鍊我個隻
我生命長期受到威脅，我非常之憎佢，要死果個應該係佢呢個廢人
如果佢真係殺左我，我諗佢都只會俾人判入精神病院
岩岩佢又同我講話我遲早死期到，我依家冇咩好望，望就望佢俾個天快d收
我依家心情低落到連書都冇心機溫，我唔想自己死係佢手上

真田蕊妮絲打？

有無得搬出去
巴打你幾大

巴打幾歲？有冇打算同朋友出黎一齊住
唔好留係屋企啦

係

係咪CityU巴打？

我係絲，今年final year，不過我真係未有能力搬出去住

係，不過係絲打

佢做咩咁憎你

我打算grad左之後一搵到野做就會走，依家未有足夠既經濟能力

頂尾last sem搵工出走啦

自己住定同男朋友同居

我唔知，但如果比著其他家庭，一定會好錫我
我自問已經好乖，有好多時連通頂溫書做assignment proj都會俾人屌鳩，都真係幾離譜下
佢並唔係覺得心疼，而係覺得我阻住屋企既正常生活，覺得讀書唔洗咁
但其實要辛苦果個都係我

網絡世界邊有絲打架唔好氹我開心啦

咁都係捱多1年左右姐
出去租屋個開支無想像中咁大
但如果一個人的話都會吃力既
可以試下上網搵下啲合租
多數都係女屋主招返女租客，平好多

不過你屋企人果邊真係無辦法可以處理到 ?
有無搵醫生社工果啲呀?

自己，我冇男朋友，就算有都唔會想靠人同居

介唔介意問佢係你貴親？

我最怕我未grad已經俾人殺左，我呢世人仲有好多野未做未試
唔想死都要搞到上頭條

其他家人點睇？唔送佢去青山醫病？

咁危險就快啲搵幾個frd出黎夾租屋住啦
City都無hall住咩？

襯sem break搵下pt la如果有心出走
下年就可以開始過新生活

絲打我都試過，不過最後搬出黎自己住
離島都照殺，我果刻感受到咩叫解脫

有無同啲朋友傾過
可唔可以借地方俾你訓呀
見勢色唔對路去避下都好呀

同幾個真心朋友夾錢搬出去住啦

唔信唔緊要，橫掂大家都係隔住個mon講野

如果我屋企處理到，我今時今日就唔洗開post訴苦

所以我好希望快d grad，搵到工就即刻走
不過依家唔知有冇命grad

有無朋友可以同你夾租呀 ?

其實我都有係出面租開地方
如果真係要平既話，工廈都好多選擇

邊個都冇分別，不過如果佢真係咁做就實上頭條
我唔想死到全世界都知

冇朋友

冇啦，得我同佢兩個住

身邊真係無朋友可以幫到你 ?

快d溫書啦

有時呢d野唔好倔強，有咩就搵身邊人幫你啦

盡量搵啲信得過嘅朋友傾下啦，唔多唔少都會有幫助

我都想，冇哂心機

就係去到依家，我就知自己身邊根本冇真正既朋友

早啲訓休息下好過啦
3點半啦

我一grad一搵到野做就會即走

我今日下奏三點訓到夜晚九點，因為之前通左頂同朝早考test

身邊真係冇人幫到

一係你試下揾cam錄低佢發癲的情況
揾社工/試下報警 送佢入精神病院

其實你宜家都可以試下搵 pt
又例如做下補習咁
補習宜家時薪都好高架
儲返少少錢旁身

因為你出去租屋，一開始要俾 二按一上
即係 2個月按金，1個月上期
總數一開始要俾定 3期租金
仲可能會有水電租金，同經紀傭金

再下次 test 係幾時呀
預返啲時間俾自己休息呀

有冇搵過社工幫手/傾過？

同佢地講話其他你需要
佢了解左你情況之後可以出reference letter
拎返city/屋署都好有力
（特快上樓方法 ）

因為如果到時真係出左事
要追究起上嚟
知道你見過社工
又有信佢地都唔做特別安排係好煩

I know that feel
特別係大學
搵個真心朋友好難

覺得大學既朋友好功利
有價值既就留低，無既就走

反而高登仔仲易搵到真心

送唔到啦，佢又未痴得咁嚴重
到時送唔到佢一定會報復

大家冇利益衝突丫嗎

大學你個個都要搶hon
出黎做野之後你又博上位博升職

下星期三同六exam，本身打算今晚溫，不過我心情極低落，一諗到隨時俾人殺就咩都唔想做

又或者咁講
cam 可能有難度因為好易發現
裝個偷聽器
真係有啲咩事上黎
都叫做有錄音有證據
有個保障呀

摺拉有冇得諗？
你地有冇d private study room可以用全日24小時
沖涼走去gym直頭唔返屋企
起碼冇咁大壓力考好個試先？

所以你宜到去飲杯水
今晚早啲休息，聽日出去外面溫書啦
自修室又好咩都好
總之一個安全既地方

冇搵過，本身讀書都讀到我死死下
你呢個都係個好提議，我會諗諗

我之前俾佢鍊個次，個電話係台面，但我完全冇能力去拎去求救

當大家都為名為利既時候
仲有幾多人會真心對你好

絲打有無打算去學下拳
起碼可以保護下自己呀

其實我都諗緊去唔去訓好，岩岩訓到夜晚九點幾先醒

大前提係你上樓之前唔好爆資產/入息
之後個個星期都同社工「更新」下你近況同埋話好擔心畢業之後冇hall住會點
「更新」完之後就打比房暑做同一樣野
係煩小小
不過最快最有用方法應該係咁

我手無縛雞之力，上次鍊我個次我先知原來我用盡力都係冇用

訓啦
你日日都承受咁大壓力
其實係需要多啲休息架

你唔訓多啲
邊有精神同佢鬥呀

巴打好熟個流程

我之前就係有太多assignment同proj所以長期冇得訓，呢知星期就有多d時間狂訓，我本身都唔想咁訓，不過鬼叫我攰咩

我本身都係住公屋

我feel到佢係好絕望
但係真係乜都做唔到
只係想搵人傾下

好似我之前有個男仔fd咁

冇人可以同佢傾/開解佢/佢唔希望比人知
睇見佢就心up

咁下次試下用腳
腳既力量一般係手既幾倍

用手你拎包廿磅既米都出哂汗
但你既腳可以支撐過百磅既你
甚至可以跳起

咁當然我希望你用唔著，唔需要咁樣反抗

咁仲易
如果你唔厭尖唔揀風景唔揀層數乜都唔搞
可能過兩個月上到樓

我溫一課先，好過一課都唔溫就去訓

梗係攰啦
又要做 project 又要顧咁多野
所以先要休息多啲呀

政府工咩都講程序
驚咩鍋驚上身
佢地都係打份工

資源又係公帑來
我行到一各單位年尾我又唔會有花紅
最緊要唔好煩到我
個個都係呢d心態返工

但會俾佢知，等個時又要對住佢佢一定會發癲

我都有好多朋友係咁
同屋企人關係好差
但係又無能力搬出黎住

我唯一可以幫到手既或者只有同佢地傾下計分擔下

絲打你點忍呀
有d精神病既人可以隨時發作冇先兆架喎
你定時上lihkg報個平安

btw 之前有聽過一個說法
溫完書即刻訓教 會易啲入腦，記得耐啲

其中一個原因係訓緊教無咁多資訊
令你剛剛學完既野可以記得實啲

咁又係
佢地都係交張表上去姐

其實我開呢個post都係有呢個原因，萬一我俾人殺左，上哂頭條，至少都會有人知我究竟發生咩事

咁你都打算遲下搬啦
佢遲早都發癲

同社工一次過講埋
佢地有方法

你上次俾人差頸有冇睇過醫生或者去過醫院？

如果證明到係緊急情況佢哋有臨時屋可以俾你即刻入去住
之後就應該會搵返個單人嘅公屋同你轉個名落去

重點就係同個佢地講「我而家生命受到威脅」「唔可以刺激佢」等等

總之唔好阻我收工
田絲打，記得唔好約放工時間去見社工/房署

唔好諗到件事咁差先啦

呢個真

明白

世界就是殘酷，遲d可能仲有大把野要你面對
但你絕不孤單，一齊行落去啦
利申：屋企人有情緒病

咁等我exam完左先搞，好多謝你令我知係呢件事上有其他方法

過埋下星期六搞

冇，個次我跪到個膝頭疼哂先肯放過我
同埋個次點解我唔報警係驚萬一最後都係要我對返住佢，到時就知死

下下星期仲有野要考同project

但係要諗一樣野
搬出黎住果個個initial cost好大
先唔講要最基本裝修
買床單被鋪水電按金最小用一皮
買多小小電器就要兩皮

所以真係有需要就搵下parttime做
Starbucks正野黎
有得飲有得食
成班後生hehe haha好快一日

對住呢啲人真係好灰
又未有能力可以自己出黎住先慘

或者你真係應該要搵下社工

唔住hall既？

係呀，所以我要有一定既經濟能力先可以做到呢件事，如果唔係就自己攞黎衰

睇得出呢個人對你好重要

住唔到

上左hall先啦
做半年parttime慢慢攪上屋當儲下錢
急有急做法
慢有慢做法

拿
呢方面我就有經驗啦

我自己都有係出面租屋
床呀，電視，書檯，電池爐，水煲等等
全部都可以係網上二手平台搵到
因為有好多人移民/搬屋
其實有好多野都唔要
自己掉不如賣俾人

我果陣張床都係用 500蚊收左返黎

照計係既，不過自從鍊我想我死我就唔會再對佢有希望
佢就算平時唔係想我死，都一定會大大聲衰鬧我，不停向我發脾氣

上唔切啦下話
仲有幾個月佢都畢業

佢搵左社工乜都得
Undergrad hall冇位
比個postgrad hall佢添

同埋一定有一兩間房/床位冇人用
如果唔係d exchange住邊

我同你一樣
不過冇絲打咁危險
屋企人差唔多個個都有情緒病（強迫症、輕微自閉、狂燥）
日日嘈搞到我就黎崩潰
就嚟final都已經冇心機溫
身體都開始有事
我只想有個正常比到我溫暖嘅家庭

你地一齊搬出黎住啦

我都想 但今年先year 2未有能力自己出去住 希望樓主搵到解決方法啦